上司問你點解計錯數應該點答？

其實我都唔想計錯 你問我點解我都唔知錯左囉咪就係冇得解

搵定工啦

係我特登計錯俾你執手尾架，吹啊

我老細都會問埋呢d濕9問題
其實只係想擺老細款咪答句對唔住囉

因為係人手計算

哦，係呀? 唔好意思，改返再俾你

咩工先？

你: 唔錯就坐左你個位啦

唔計錯俾你執，你就冇存在嘅價值啦屌你

都係excel既問題

因為情況有變，結果不如預期

你問返佢，知就唔會計錯啦，點解咁戇鳩嘅問題都問得出

發生咁嘅事大家都唔想, 冇咩野我出返去做野先

我試過答:「SORRY, 下次小心D」

下句上司: 我家陣係問你點解會計錯呀?

心諗:屌你老母

我個臭閪上司都會 係要jer撚住嚟屌

我識計就坐左你個位啦

你計黎睇下邊度錯咗

責任全在_方 任何挑撥離間的事將不會得逞

其實唔係問題嚟、係吊7你 叫你以後唔好錯d咁on9既野

啱晒就我做你上司啦

期望有落差

我想㗎？

問pprb 有咩搵pprb

仲記得中學果陣個miss問我點解唔記得差啲想答我海馬體出現問題

我想試下你個柒頭有無盡上司嘅責任姐。

計岩再話你知點解

錯咪錯囉我想架

係囉其實我第一次做 好心佢check下先fresh grad咩都唔識

我計錯先有得畀你話我錯
唔係我太完美勁過啊上司你咁點算

計數嘅嘢唔係啱就錯㗎啦

係人類就會做錯野架啦

我想嫁？

㗎

我同你可能係同事點解會唔記得？點解會錯？點解會唔知？點解點解點解點解，真係想問點解你老母生得你個人咁閪

你做果時冇發現/冇諗過會咁樣咩

a. 出聲啦，我問梗你呀

b. 我唔要聽解釋，我淨係想知點解

a + b 無限輪迴

我試過掉轉
佢計錯數 佢罵我點解睇唔到

因為唔小心

好彩冇啲咁嘅上司

老闆，其實我可以做得更差㗎

不評論個別個案

最常發生係呢樣 都痴撚線 仲要幫你把埋關 你份糧俾我唔好？

你做xxx果時唔知架咩？ 你唔識搵xxx cross check架咩？

say 句sorry
多數冇事

答番佢：咁你又批嘅

我勁就入左去做精算啦 低B

我會笑住問番佢「你想我比咩反應你？計錯左咪就係計錯左 我下次會再double check架啦 或者用excel」

計錯咪計錯囉，你以前考試次次100分？

唔知喎 鬼揞眼 打返場齋啦